政府果9000 派啦

屌， 佢幾時先肯公佈政策

派90000